#### Запуск

#####Запускать командой:
```docker-compose up runserver```
#####Сервер доступен по адресу:
``0.0.0.0:8000``

#### Описание:

Блоки на главной странице:
 - Авторизация. Использовал джанговские View
 - Блок со статистикой(могут смотреть пользователи с флагом staff). По ссылке внизу блока можно обнулить
 - Непрочитанные сообщения(читаются по клику)
 - Блок заказа. 
    **Собрать корзину**(сформировать, но не оформлять заказ),
    **Отправить заказ**(оформить заказ)

Сообщения на почту отправляются при оформлении заказа, также по условиям задания(задача запускается ежедневно ночью)